梁天琦算唔算係超級大傻B

人哋黃瓦全就醒

算

佢留喺美國跟侵侵搵食好過

呢d叫義氣

出得黎行, 預左要還。
佢出走醒的背後係逃避.
留起到先係勇氣, 坐完監出返來再戰

在《紐約時報》的報道中，黃台仰表示當時他與梁天琦有共識：「我們其中一人需要離開，繼續爭取獨立的工作。」原來他們早就有了為香港將來作不同犧牲的打算。

不有行者無以圖將來，不有死者無以召後起
去留冇對錯，兩者都有佢嘅意義

但如果佢捱得過呢一關，佢出到黎嘅政治份量就好重

你覺得中共長命定佢

話唔定唔駛坐足六年就特赦呢，六年咁長可以發生好多變化

國際刑警實去德國捉9個黃撚樣

收皮啦
著左草你點講都得架啦
而家事實一個要坐六年
另一個係德國仲有書讀

香港嘅人權殺到埋身還談獨立，支那三毛賤畜搞分化省省吧

你個分化三毛賤畜收聲啦

梁天琦出嚟後佢仲係能待喺香港生活，黃台仰一世可能回唔嚟了
分化三毛賤畜很中意硬係講邊個嘅狀況好邊個嘅狀況壞
無論點樣佢哋都嘅狀況都比你壞得多，敢問你為香港做了乜?

結果黃都未捉到
自己就先拉左個副主席

如果2大頭目走哂去德國, 佢地未必會批保護
德國肯批都係因為見到梁天琦比人清算

太天真

重閪啦，點重呀？
林奠聽佢話比個特首佢做呀？

係
當天琦心諗佢兩個唔知係邊到坐
係監入面等咗好耐 好心急
點知前日打開報紙 屌 竟然去咗德國攞難民資格
仲要影相影得好開心 直情開開心心食鬼妹
做德國人 天琦心諗做咩冇叫埋我
眼見自己仲有好多年坐 一嘢cancel咗之前個DQ
求政府可憐 早啲放出來
望住天花將碌架 希望自己做到未來曼德拉
點知政府好似唔俾坐過監從政